自由鳥(Birdie)超垃圾

收唔到電話。Email投訴又唔覆！

3咪一樣收唔到

email真係唔撚覆
今日試fb msg，覆，平均個斷鐘覆一次
一次覆一句，但完全解決唔到問題

2個月試用完左，但我重上到網 會唔會收返我錢